呢個係咪姜濤

姜濤都穿黑衫出去行街 差你地

嘩屌真定假，佢地可以咁揚既咩

Viutv又贏

唔反了

大陸仔嚟

保護義士！

連連登仔最憎既姜B都CONNECT埋

差佬夠膽郁佢
即刻多一堆勇武港女都似

we connect

We connect

不反了x1937261617

Connect

關咩事
天琦都唔係香港出世啦

即刻改觀

姜b住cwb

嘩港女核彈呀！

姜b love u,如果係真既話

推

嘩

我屌你老母，如果係出黎撐民主運動既，我理得佢大陸仔，印度仔定非洲黑人，好似你呢種睇人種黎歧視既，一律屌你老母

佢大陸仔嚟本身成日都鍾意著黑衫黑褲出街

唔反了了

戴左黑口罩喎
如果係真 respect

人地口罩帶晒 係班狗on9見人型少少就查

咁一般明星出街都會戴口罩嘅

Send去姜b fans club

真係港女核彈

下次可能就制服郭富城

全港師奶大暴動

姜b要上神枱了

見過佢team人其他人係前線
唔開名啦 得個口罩 認到

姜b

人種？

啱

connect

我嘅姜B都咁勇

救男神呀

天琦？Who?

型撚到

[不反了通知書]

希望佢唔好比人雞姦啦

WTF , 姜B都connect 埋

其實佢學韓仔戴黑口罩出街咋
大陸仔嚟大家唔使再推

OMG 搞姜b 你死緊

隨時港女師奶出黎大叫釋放姜濤

港女師奶殺手都搞

姜B

push

條友返ive都係咁著啦 有幾出奇

係 梁天琦都係支那狗

食屎啦屌你老母

仆你個街

唔反鳥

其實blackbloc係明星出街標準裝備

Mk偽韓仔覺得黑色口罩好型 唔排除佢純粹覺得型先戴

連登仔好易哄

拉左未

警狗邊識佢。

7成機會

監躉一名

以後唔反姜濤

所以咪𢭃緊

痴hi線

見過佢team其他人口罩都無帶岀現係和你塞

連登男神

真係we connect

啱 臥底嚟

依個時勢仲著黑衫黑帽黑口罩中立極都有個譜啦

姜濤應該淺藍喎

好慘！佢靠支那市場！！！

如果係有心 真係唔反了

班強姦犯想性侵

無喇，返唔到支那了

佢老母成家都係支那

佢住銅鑼灣

嘩屌

依家咪推膠post啦 不推文
利申：中意姜濤

615之後佢都有出全黑story

似伯賢。有無人覺？

見過佢好幾次

沒有暴徒，只有姜濤

黑衫 黑口罩 一定係住依頭落街行下啦

不反了！

認真似咩

佢不嬲都係咁既打扮

咪就係,777同好多黑警都係真香港人,咪又係仆街黎,但真係有中國人同南亞人出黎屌黑警,只要係相同信念既,都可以係自己人

屌你老母

沙啦嘿呦喔親唔反了

佢住個邊架嘛

正想講呢句依家呢個時候仲黑衫黑口罩出現係銅記？會唔會唔識避嫌啊

咁岩姐佢呢d偽韓鍾意著黑衫帶黑口罩都好正常佢應該都唔知今日發生咩事

yes

哇

死黑警
攪我姜b我實圍返你

成堆妹妹衝緊出去啦實

唔反佢地了
viutv

姜b fans connect

真香港警察隨時仲仆街過其他

咁撚爆？

全港港女大暴動

我平時都黑衫黑褲帶帽出街
仲會戴個口罩費事有fd諗得我
估唔到而家好多人抄我咁着

正想講

姜濤呢個位係咪會食到tg?
如果搞親姜B 班師奶fans仲唔日日圍狗總
師奶weconnect

姜b: 五大訴求 缺一不可

但姜濤真係住銅鑼灣

只要擁抱香港核心價值就係HK人 OK?

姜B 都出現
真係we connect

到今時今日仲咁諗

連登定律：逢反必黃

姜巨星居然冇私家車坐？

可能成班炒晒車

改觀ed

等睇連登仔炒車

佢住銅鑼灣㗎

一嘢block幾件五毛！爽！

炒唔炒都好,,佢FANS CLUB見到 比狗查 發癲都似,好撚多師奶

港女港媽fans出銅鑼灣救姜b呀！！！

不嬲唔反

死港豬

你老母都好似係(聽人講 未FC)

佢好似有好多港豬妹妹fans

死黑警有咩權周街截人

明顯完全係因為咁

姜濤
唔反了

姜濤住銅鑼灣，經常落街跑步
見過幾次

利申：銅返工

弱智 佢平時都著開呢套裝束架啦
咪吹奏呢條友啦好心
要表態一早做左啦條大陸仔

咁佢明個依d時勢 都著全黑 咁都算支持啦

612 721 811 831 新屋嶺

撐暴徒 要反了

佢不嬲都係黑口罩look

Up

唔好再推
如果係 佢又俾人打壓
如果唔係 我地又抄車

好撚好笑呀屌你

夠膽郁佢一條腳毛 花姐同一班妹妹日日變前線屌狗

真既話今日起做姜B fans

屌佢老味佢落街咋
咪撚幫件垃圾平反
如果係支持嘅話 一早有人見過佢啦

攬炒

不推文呀屌
咪撚喺呢啲時候開廢post啦

黑警大鑊了 搞姜b

天琦都大陸出世

發夢見過佢 個時估緊係咪佢 屌原來真係

feel到佢係政治冷感
如果有少少時事觸覺都唔會敢咁樣著落街啦

黑警仆街啦 激嬲班港女

呢d mk look一個招牌都跌死幾件啦

弱智唔識都正常嘅

快啲問老母拎錢飲喜茶啦

佢本身住銅鑼灣

佢唱雞多1000港女都不是壞事

男神 可以屌我嗎？

善用不推文

著咩衫係佢既自由

我先，ok?

香港出生但藍絲咁點計?

翻大灣區啦

唔好推!
見過佢好多次唔好篤灰!

出，唔洗驚班毅進警犬

依加風頭火勢，真係仲有人為型而帶咩

佢老母係漢奸

冇 viu tv好撚窮

點解近排多咗咁多呢啲人出現究竟弱智定假膠

如果真嘅，不反了

拉左？

sor放咗流料MB

佢住cwb
但依加正正反映到個問題係
無論你係咪出嚟示威
都有機會被狗搞

粉絲妹妹出動喇! 全部跟姜b dresscode黎追星啦

宣傳

支持姜B

佢多師奶fans㗎都

姜濤就是成功例子

好似全民造星1好多都係黃，劉美君之前撐警都反佢

屌你咪篤灰

如果佢真心出黎遊行我發誓我一世唔再笑佢乸型

被熄燈時twitter hashtag:
#LIHKG101

重要咩? D死廢老夠係香港人所以?

衰咩坐咁耐

姜b都出去

要吹奏了

黑警表示：而我不知道姜濤是誰

住cwb幾冷感都知今日咩事啦自己屋企樓下

我完全見唔到個5毛嘅comment完全封鎖

我又唔信會唔知啦

都係
但明知呢個時間去銅鑼灣 大家明架啦

梁天琦都係大陸出世，你對爭取民主既貢獻係咪大過天琦呀柒頭

邊位

竟然敢搞姜b

呢個好笑

阿蛇咁好唔使on duty嘅

咪咁仆街啦

垃圾post推條撚

巴打準備食負皮啦
好多盲撚見到佢著黑衫就射左

其實好多明星都鍾意帶黑口罩出街

出黎遊行都係真·香港人

不反了

其實viu後生藝人/全民造星果班9成9都偏黃架啦
只不過黃到出哂聲既少d姐 eg error 193 果d
今日咩日子無可能唔知 呢個鍾數全黑仲要黑口罩行出cwb佢都盡左力架啦

雖然好憎佢玩支那抖音

姜濤來到 要光復這香港

連登同姜b 大和解了

咪推呢d垃圾post啦

一張相召集過千少女加入運動

只可以話大眾臉

蘋果報左真係佢

真係佢喎

佢住sogo附近

留名睇姜糖暴動

痴撚線

佢平時都係咁著啦

棲上有巴打話佢住cwb? 咁邊有可能唔知望出窗口都見到啦

蘋果有報

其實我之前都見過佢....

無人識佢

可能轉頭姜b就update微博「我是護旗手」
睇定d先吹奏

是

逗姜濤花姐唔會放過黑警

可能佢支持警察執法

蘋果話條友住銅鑼灣 去練舞咋

其實咁好危險 女比較好危險

牛b死了

車已炒

對於姜濤被警察截查身份證，姜濤經理人花姐黃慧君接受《蘋果》訪問時說：「啱啱姜濤打咗畀我，平時佢出街都係戴晒口罩同着黑色衫，佢住嗰頭（銅鑼灣），好多fans喺嗰頭等佢，今朝我睇到新聞嗰頭有事，都第一時間通知佢出門小心啲，因為今日佢要去排舞，佢畀警察查身份證時知道畀人影咗相，佢打畀我話最擔心自己樣衰。」問警察有否粗暴對待？花姐說：「當時我唔喺現場，但佢同我講冇身體接觸，警察只係話：『先生唔該攞個身份證出嚟。』同埋搜佢個袋。」

佢平時都係呢個look

邊撚個

翻大灣區啦你on9

其實就算佢係咪出黎遊行都好 問題都係係黑警濫捕濫搜到 所以呢單野唔存在炒唔炒 共同敵人都係黑警

唔好意思要大家咁擔心我
光復香港
時代革命

繼續反

支那狗真係支那狗
擔心自己樣衰

林奠689 土生土長點睇

話左架啦
成件事可以避免 如果佢留意多啲新聞知道今日老銅咁多狗就唔會咁著落街啦

香港立立亂
佢膽心自己樣衰
咁無稽嘅說話都講得出 邊個信呀
放心啦姜B 你為香港嘅付出我地都有眼睇
五大訴求 缺一不可!

做咩搞我男朋友！！！！

唔通講屌你老母死黑警咩

Viutv個error 遊節目抽黑警水抽到仆街
利申咁岩開電視睇到

先唔理佢係咪本專
又或者佢係咪自己友
但同大家講聲
mirror同error 8成都係自己友嚟

我見到佢頭先明明有一齊叫口號！五大訴求、缺一不可

如果係師奶呢跟我阿仔出去遊行

大陸仔都出黎 你仲係屋企

其實藝人咁著好平常 佢應該咁啱路過姐

多謝支持

Error 100%啦
佢地個節目抽水抽到

中女保護姜b大行動

啱！話比你聽就算你係C9萬人迷、公眾人物都好，只要出現係銅鑼灣、著黑衫、戴口罩，係Popo眼中全部都係暴徒佢地啲判斷能力係好「專業」！

[發夢自保] 發夢前善用Telegram Schedule Message

國貨城落樓下買尿片都推左好多個post

多謝你頭先一齊叫口號好感動！估唔到你會放棄北上搵食嘅機會！真香港人！

沒有暴徒只有姜濤
要去銅鑼灣追星了

師奶仲恐怖

得你知啫
好多手足見到佢係銅鑼灣出現就開始改觀 轉移咗視線
已炒意思係此post已完

是唔是奀星的marketing 技両？

屌你黑警圍我姜b

BabyKingdom:

同意，血緣、血統、種族、膚色、出生地、成長地都唔關事，重要既係價值觀同文化相唔相同

保琦炸爛生啤果集俾碎片整到瘀咗

片尾果度佢話自己俾橡膠子彈射親

沒有暴徒只有姜濤

今日灣仔同會展都好多狗狗
會展圍晒水馬完全入唔到，兄弟們注意

無錯
根本就唔關炒唔炒車事
而家後生係cwb出現就係原罪

雖然佢平時出街咁著 又住cwb
巧合既可能性好大
但係支持

屌 佢住銅鑼灣 佢唔係出嚟的

咪就係 啲人打晒飛機話英雄
笑而不語

所以佢就係嗰兩成

花姐回應了

國貨城買尿片唔識搵工人

佢都唔型 柒頭一個

佢同唯唯一樣係前線勇武

狗例真係有權搜身
至於當時得佢自己一個
所以濫搜實鋤唔入
仲有共同敵人應該係支共

大陸岩岩落嚟?做好d功課先喇

見過佢玩火魔法 認到佢對眼

唔好成日講依啲啦
比起土生土長嘅港豬
佢哋更加值得respect

agger

拉

係都要衝出黎俾人屌

支持薑b

沒有暴徒 只有姜濤

識玩

唔似

昏迷左幾多年？

真係佢

Love you 姜濤

咪撚再推啦屌

明知今日咁 仲全身黑
多謝G持

佢真係好高

民主男神

沒有暴徒只有姜濤！！！

班狗係要同班港女過唔去

佢住老銅
平時出街都口罩黑衫

屌

佢出街咋 On9
拉

平時佢都已經係全黑加口罩

平時都戴開口罩

姜平時都全黑加口罩

有好多大陸仔都出去
我意思係由細係香港讀書個d

其實好彩viutv無咩人睇
唔係個台實比藍絲搞 然後又要跪低

男神

我雖然土生土長，但我媽都係大陸落來，我9成親戚仲係大陸，巳經係被洗哂腦，唯獨我阿媽係黃絲

仲要著黑衫喎

連登仔又亂吹奏

姜濤：「我喎？！」
狗：「」

都係睇講唔講得通姐
都係個句
勿分化

we connectttt

不嬲都戴架啦
人地明星黎

叻叻

沒有暴徒，只有姜濤
今天開始，姜濤成為連登反共大使

得啦叻啦 唔係原居民全部收聲全部大陸仔
利伸：原居民有丁

佢不嬲都係咁著出街
呢個例子只係代表
你不搞政治，政治會搞你

講到大陸仔就唔可以同一陣線咁

樓上唔好跟車太貼
好快佢經理人公司就會出黎澄清
條大陸仔本身住cwb 平時裝扮又係咁上下
唔好比錯光環佢啦

之前有衝突嘅時候 佢IG寫話希望大家都平安回家 真係好隱約咁表態㗎啦

佢哋係咪唔睇娛樂新聞㗎？

今日又唔係做節目

上面花姐咪已經一早澄清咗

On9上撚咗熱門
不推文啊屌

死黑警搞鳩我姜B

其實佢隱約表過態㗎啦 之前有衝突嘅時候 佢IG話希望大家都平安回家 都算係咁

住老銅 老銅練舞搭咩車

希望班警察平安回家

話說冇警察住銅鑼灣嘅咩？

Ching 型

個文字background係全黑㗎

佢個面d C9好勁架，惡死又得，大聲又得，錢又有大把架，搞到佢班c9實仲勇武過班後生

佢今日著衫連口罩都全黑啊跟住呢？擔心自己比人影到好樣衰 而唔係擔心香港

唔反了，幫佢含

班狗唔知識唔識

［被捕須知］除咗全名 嗌多個資料俾我地

救人自救 入嚟推post
除咗姓名 嗌埋自己住邊區/讀過咩學校
好人一生平安

一次咁多

一樣

前後應該有兩次 不過之後我估應該係花姐叫佢唔好再講咁多嘢 所以先冇再講

班fan屎會唔會話“唔好搞我姜b！”
唔止同popo講 係同埋班連登仔講

我諗係想做佢姐條友應該都有堆蝗粉

好似好撚型 香港彭于晏

唔反薑b了

睇黎你真係好唔鍾意佢咁喎

但黑衫口罩 知咩料啦
我愛姜b

係囉 知唔知咩叫we connect

姜b 以後要嗌佢

明星出街不嬲咁樣裝扮

邊個俾黑警查咪話去問姜濤攞簽名囉，記得問返佢地夾左姜濤去邊間狗屋呀，我要趕住去追星架

姜b we connect

出生 1999年4月30日（20歲）
香港

佢老母好似係新移民

好靚仔

香港起碼有一半人老豆/老母大陸黎

會唔會係咁解呀

米八都冇叫好高?

我以後唔話佢無真周啦

捉到你隻五毛

到底呢條𡃁仔而家紅啲，定個仆街譚詠麟當年紅啲？

搞姜b
#年青不是罪

唔反姜b了

香港瑪麗醫院出世，由0歲到而家都住港島，真香港人

唔好爆🙏低調

班八婆姜糖平時咁鍾意對其他成員單單打打
又講到邊個對你地偶像唔好就唔會放過佢
而家班狗嚇你地偶像仲唔出嚟抗議

連登仔笑柒嗰啲全部都係真香港人，大J都係
我對唔住你哋呀

總之係自己友說唔割
佢一個出黎 影響力起碼大過廿個手足

濕了

樓樓上同個細路有私怨？ 唔通你想佢答光復香港咩
求其答句派膠咪算
btw佢連頂帽都黑色

收嗲啦死戇鳩，係咪以為自己好撚幽默啊屌你老母

經理人接受電話訪問甘答有咩問題呀
點呀英皇打手，
你個阿sa呢幾時肯落區TG放題呀

班狗咁撚無知 依啲奀星班狗點會識

全中

出出黎都唔知去邊就不反

家住銅鑼灣的姜濤自從在《造星》彈起後，一向外出都以黑衫黑口罩為主

大陸仔又點會出嚟示威? 你哋諗多咗

唔通講明係呀佢係出去遊行反黑警呀咁咩
畫公仔唔洗畫出腸下話 人地都要搵食

沒有暴徒，只有姜濤
以後唔反姜b

who

要離地到點先會黑帽黑衫黑口罩喺銅鑼灣行，而真係咁啱純粹路過呢

唔中意一個人既話 可以用一萬個理由話佢
我就話佢係因為今日柯左黑色屎 所以著全黑炸

呢個時勢仲係老銅著黑衫口罩，其他明星敢唔敢？

人地都耍手擰頭
畫埋出腸否認 你仲要同化人
調返轉問你 你想佢點先信佢唔係你個邊
係咪要一齊執葉 一齊拍MV
人地都要埋食

揾食

雖然佢平時都係咁著
但呢個時期佢都堅持咁著
Ok不反了

狗二代:爹dee你做乜恰我姜b

知唔知 姜糖（姜濤粉絲）係咩人
係呀港女係
就係好憎睇TVB
好鐘意睇Viu Tv既真香港人呀

講左十萬九千次啦，香港出世架佢，真香港人呀

其實係公司劇本 專登叫佢今日全黑增大比狗逗既機會 咁就可以少啲hater

唉唔撚反喇

花姐都黃

普通新聞都唔睇，點會睇娛樂新聞

呢個真呀！我好撚中意睇viutv！上次追星啲港女師奶一見到狗車即刻大叫黑社會，追完姜濤散場就大嗌光復香港時代革命！

我唔知姜濤咩立場，但姜糖就出名癲嘅，今次死黑警得罪姜糖，應該叫醒咗好多港豬甚至大陸fans，we connect

姜醋姐唔係姜濤

其實佢日日都係咁返屋企同出街...

你都on撚9,樓主都有人話佢住cwb,傻嘅都知樓下有冇示威啦,著成咁唔係示威嘅話搏拉咩

今鋪真係要召喚黃姜粉

佢一向扮韓星係咁打扮

仲用血統嚟分門別類？你係清朝人？

bk班jm即刻出晒嚟

出左黎未 我係現場喇

保護義士
唔好篤灰

姜糖求求姜B唔好扮暴徒 會好擔心佢

其實可以叫佢著白衫/ I❤️警察Tee，一定好安全

佢住cwb 成撚日都係咁著
好似出街去排舞室咋

啲食蕉仲問唔驚比狗拉咩，啲人答：放tg囉！最後成功屌走啲狗

btw記得不推文

恕我on9 乜佢唔係去練舞咩

就算你唔係明星 問你你都會話自己黎行街/食飯
總之冇on9會話自己係黎遊行黎集結

根本證明唔到姜濤係唔係出黎行

咪打J 啦屌晒你地老母
人地不嬲都係咁著嫁

商品說明

出版社：日閱堂出版社

作者：鄧翼群

ISBN: 978-988-8135-53-0

查多啲呢類人好呀連和理非都唔係 名副其實 街坊

多數比黑警查過都變黃
姜濤

證明到黑警做嘢係幾9唔撚搭8
可憐了姜b

會唔會有藝人呢段時勢仲黑衫黑口罩黑cap帽出街
仲要929文宣左咁耐係人都知咩事

啱呀 黑警越on9越好呀

10/10

其實係咪發哥同一打扮都會𢭃

薑b好勇
衝到禁前

咁手足咁樣著出街 係咪冇時事觸覺？

除左條垃圾anson kong
打緊仗仲飲飲喜茶打卡上Ig

屋企係cwb 佢自己都話成日咁着 而且比人搜完只係擔心自己比人影得唔靚仔 而唔係自己嘅人權同白色恐怖 真係無腦 唔好係咪都connect

佢咁講嘅話即刻被藍絲搞 被人封殺啦
人哋唔使搵食

可以唔使講個句靚唔靚仔好智障

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

發哥又咪咁著

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

我理得係邊度出世，天琦都唔係香港出世嘅
依家係香港，撐香港人，為香港肯行出黎，就係香港人

佢出去發夢仲放上網 真係好大膽啊好感動 真·香港人 唔反啦

[戰術]前線或者有新戰術！泡泡魔法！

臥底嚟